大家食J到底係咪黃店？？？好撚想食

老闆做過老解，最後又黎香港
深水埗本店啲阿姐有黃有藍，
到底食唔食得
好撚想食呀呀呀！！！

咁撚污糟都食？

有懷疑未食其他認証左既先囉

深水埗求其一間黃店都好食過佢啦

---------
香港獨立 唯一出路

喺連登開得post黎，都唔簡簡單單去google
我由傘運開始就罷食到依家喇

金槍人

屌